點解唔走？因為我好撚谷氣啊！

1. 現場開左幾撚多槍？射左幾多粒催淚彈？
2. 有義士落單，走左點對得住佢地？
3. 不停用射燈殘我地，又挑釁我地前線！

真係唔想分化，但感覺其實好多人都係得把口
現場淆曬底，淨係識走。

走？咁不如唔好出黎啦。